點解連毛記都升

當年1蚊入個班人 唔知走唔走到

當年10蚊入個班人點算啦

坐成世

毛記呢D呃飯食

同一個莊呃同一班傻仔

黃色股票圈

間野已經無晒聲氣